請問brother sister 知唔知呢架咩老爺車？

我公公以前揸車，想知呢架係咩
佢話係美國車半自動波😎

Chrysler Windsor 1946

古董車好撚型...

Chrysler Town & Country
度門唔同

其實我都係wiki 同Google
睇個尾沙板應該係美國車
呢個車個形狀係post WWII 時代
咁美國車黎黎去去個幾個牌子 Chevrolet chrysler ford GM
search 多兩野就搵到d差唔多形狀嘅車
再睇下wiki 睇下款車有咩trim 好似單門4門有冇開蓬之類
咁就會搵到

伸延閱讀
搵到個網講樓主啊爺所謂半自動波
叫fluid drive

左面其實用現代標準都係型佬

Thx bro